風箏會旋轉 飄往藍藍天

強強

頭暈

咩事~

冇卡

訓覺

橙橙豬

完了完了

唔想溫書
大脾肌肉好痛

Molamola

肥肉

寫左咩

屌你

我寫咗電話

幾時先有得瘦

考試咩

咩電話

你日日咁吃法

涷4

著衫木呀

短袖T shirt ×1

強 大隻

喊乜野

is.

is你妹呀

想食狗肉

賓周會旋轉

un

幫我旋

落街捉

没有

我咪狗

芝娃娃沒肉吃

傻狗

is. stupidity no medicine to cure

唔色英文

碌鳩會旋轉

幫你旋

係

我電話

寫你電話做乜鬼

邊有日日

見你日日好閪

叫你wts我 因為我無咗你電話

有男朋友個陣先係

獅子

wts會唔會比你男友斬

你日日同佢吃

好似會

邊度有日日見
我都想有得日日見

生命危險
都是唔好搞d咁野

見得多都唔係好事

係好事 我地見得少/太耐無見會好易嘈交

做咩啊

咁我whatsapp 你先

有時都諗唔到你係咁痴

做咩事

gogo

唔賞死住

聽日a1見

一齊

病發了

加油 葉子

跟住叫我？

唔想加了

仲有兩句先叫你

咩事了

咁我死開先

係咪好後悔當初無受我溝呢

等人唱埋先

好唔開心了

不 我愛惜生命

點仙開針

我都一樣

竟不怎為意 高空不勝風猛鞭

木柚佢開不了

誰

說laaaa

對 確實有一場干戈

果日見你跑住走

開不了口

不要再說了 個日跑咗好耐先出到去

我知 我行左勁遠